# README #

El presente proyecto consiste en elaborar una calculadora y documentar el proceso empleando herramientas Git y la Gestión de Configuracón de Software.

### Integrantes: ###

#Bryan Flores #
#Andrés Gómez #
#David Morales #
#Juan Romero #